因為逃犯條例風波，令我發覺香港已經同中國大陸一樣

本人係CD Rom，但係都忍唔住要出聲!
1. 由97前既TVB 變成 CCTVB
2. 由97前國際級城市(東方之珠) 變成 中國二等城市 (普通港)
3. 以前成日笑大陸無法律，d窮人報公安無比錢反而會比人告返轉頭。而家你試下去搵警察投訴，一定會比警察告(老屈)你暴動罪。
4. 香港股市已經大陸化(H股仲多過A股)，連最愛(外)國既李嘉誠，幾年前都聰明地撤資。
5. 97前香港人靠勤力起家，97後點解香港人好似無晒毅力，要靠奶共生存，仲要比班強國人睇唔起，因為香港政府係度奶緊共!

其實點解呢個世界，得中國要行所謂既一國兩制？
因為中國共產黨都知道自己行緊既制度根本就唔掂，但係中國班共產黨高層又怕行民主制度之後，自己就無得話事無得貪，為左一小撮人既利益，犧牲14億既中國人民，點解中國共產黨可以咁仆街？

sad but true

仲有 內地啲食店有啲已經係哂香港開分店 乜鳩酸奶君喜茶都落哂黎 漸漸咁香港本土小食好快比內地新駐既更多店取而代之 失去本土傳統及文化

有冇人諗過五十年計劃！

國篇，入黨，爬到最頂，改變歷史！

港篇，讀書考第一入政府做官，升到最頂，還政於民！

豬隊友篇，加入蛇齋餅粽聯，再入會，無間道！